快走呀巴絲打

水炮車已到了北角警署，在銅鑼灣的示威者請快閃，不要留。

P.S. 請廣傳。